(有圖有片）有無人知左邊嗰部係咩機嚟？？

淨係知右邊嗰部係pixel 3l

i瘋

咪玩啦

似OP6

OnePlus 6